有無人可以分享下讀second degree既經驗

如題
例如：好似屋企大負擔都照讀

原來個名比你用左

諗住十連

有無人畢業左再去讀科唔關聯既科
做一年野先再去讀會唔會好on9

double degree算唔算

唔算
同屋企人講我個想法俾佢地鬧on9 佢地話我咁想讀 去讀個master仲實際

咁點解唔讀master

我想一嘗自己心願 俾人鬧我得閒去上興趣班算數，唔好嘥時間

咁真係master仲實際

咩科先？

本身讀art-related既科 想再讀科文科

想讀咩科，點解master 唔收？

咁冇乜所謂， 讀taught master啦
讀8科夠入門

唔係唔收 係想另外讀過一科

你有道理

想由science轉art
但冇gpa可以點搞

taught master文科算係超易入 放心

師兄最後點 有冇讀